聽日一個女仔去打香城online，有冇人組團

單拖一個女仔 原本都有一兩個女仔出
但佢地怕聽日太危險所以唔出 做文宣
有冇團可以組？定已經組哂
我跑得算快 又有gym 612 71 沙田都有幫手跑下物資、企過前啲嘅位置 唔會姐手姐腳

Tg Andylok1027 前線好多人已經組左隊 add me if u wanna join us